[突發]幽默大師又有新作！！！！

轉貼！

其實大師有無上lihkg

貼紙都唔撕

屌

幽默大師

大師

重點

第一次睇幽默大師?

笑到痴肺

食落喉嚨好舒服

好掛住佢

好似中咗幅射咁

樓豬 佢答左你

我好似見到條食人鯧

幽默大師有冇上LIHKG

樓上係咪又自爆左

又提人。 留名

見到個背面

幽默大假

師

好撚癲

狗糧

大魚熱愛含腸仔

條魚含腸

其實會唔會真係食

食緊飯 笑到肚痛

目測165cm

廚師腸經過魚嘴嘅洗禮更加入味

正 幽默大師終於重出江湖

收檔啦高登狗

有貼紙認證

瘋狂屌我呀巴打
大大力咁插入去

狗也不吃

笑撚死 個貼子

個feel 好MK